弒母男童無罪獲釋 男童：我又無殺其他人，我只係我啊媽姐

湖南沅江12歲吳姓男童（下文化名「吳兵」）亂刀斬死親母一案，連日來引起輿論哄動。中國傳媒引述其家屬證實，吳兵已獲警方釋放，正由親人照顧；惟當親人質詢吳兵事件經過時，他竟毫無悔意，直言是「媽媽不好」，又指「我又沒殺別人，我殺的是我媽」，令親人都感到心寒。雖然吳的親屬想把他送回學校繼續接受教育，惟遭該校其他家長強烈反對。

吳兵的祖父憶述，兒子及兒媳在吳兵年僅半歲時，便南下廣州打工，此後吳兵一直由他及妻子照顧，期間孫兒只能透過電話與父母聯繫感情；吳兵7歲某天，曾在放學回家途中被一輛客貨車撞傷頭部，導致「額部復合組織缺損，額部頭皮血腫，顱腦外傷腦震蕩」；車禍後一年多，吳兵玩耍時又意外撞到牆角；兩場頭部受傷後，吳兵便開始出現一些反常行為，經常晚上在房內繞圈，又會半夜大喊大叫。

後來，吳兵的母親又誕下弟弟，被迫留在家中照顧兒子；吳兵又因祖父腳痛，搬回與母親居住。此後，吳兵便常因偷錢與玩手機問題，與母親爭執；吳兵更出現暴力傾向，有時甚至出手打母親。另吳兵的親人又指，吳兵隨着年紀愈大，性格變得愈內向，十分沉迷玩手機，而且經常逃學。

據稱，因未達到要負刑事責任的年齡，警方已把吳兵交回親屬看管，但家人對於吳兵的去向亦感到十分迷茫。家人雖然希望吳兵能回到學校學習，惟學校不少家長都強烈反對，擔心其子女會在言語上得罪吳兵而遭遇不測。

弒母男童無罪獲釋 男童：我又無殺其他人，我只係殺啊媽姐

幫助節省社會資源

殺老母好閒姐

中国人幼虫

趁仲未到负责年龄

你还有爸爸祖父祖母咯

疏忽照顧兒童的後果

其實如果中國有依種唔好搞到人嘅文化，都唔係壞事

魂。初弒

咁細個已經殺老母，想像唔到大個會點

孝子感動中國人系列，只不過唔想自己老母俾人屌啫

蝗国成人禮

你鐘意咪殺埋我老母囉

支那多啲呢種痴線既傻柒先好 周街亂咁劈斬死支那狗

前額受傷 好似冇左倫理關係

盡你老母個老母

啱!正評小吱吱

諗起matriphagy

呢個字

明顯係撞壞咗個腦有精神病喎，
不過鬼叫啲蝗唔識教幼蝗咩，
好人好者點會成日爆頭

撞完車個人變好暴力 咁撚似大逃殺條友仔既？

仲敢接佢返屋企

下次又發癲滅自己門

母。初軾

個細路係罪惡，佢老母就係罪惡之源，殺得好
亡羊補牢

留守兒童已經引發好多社會問題

殺老母好閒啫
你鍾意咪殺埋我老母囉

12 歲殺人都唔洗坐, 不如組團去打劫銀行喇

中共需要呢啲人材嘛

屌你....笑左出聲
無圖都有畫面

好似係前額葉受傷會無左罪惡感

好明顯係星爺啲fans

殺老母好閒姐

咁樣放返去...襯依家無法例可以搞佢
下個可能係佢細佬...

呢隻垃圾比阿爺寵到壞哂

最恐怖的是 呢個會成為例子
其他12歲-14歲會知道殺人會無事

贏國新興工業
同啲斷手斷腳乞衣一樣

道友明話齋：殺老母好閒事姐

老母好慘
個細路好惡

以後無人可以屌佢老母了
即刻答老母比我殺左啦

他只是個孩子呀

唔知打劫銀行嗰啲有冇事

有潛質做黃絲

殺返幾個幹部領導先

「在殺人犯的腦部造影，發現這些人的前額葉皮質都有顯著缺陷」-

前額葉傷撚咗嗰人會好撚恐佈

支那多幾個依種小朋友就世界和平啦

沒事兒沒事兒
他還只是個孩子

連撞個頭兩次，賭神醒返了

阿爺當年都係鬥死老豆老母啦

似係撞壞咗個腦
不過撞唔撞都係垃圾一件
放出嚟再斬人就啱啦 斬曬啲支那人佢

中國連登仔

係家庭悲劇來，警方唔檢控放人就算，好明顯佢精神有問題喇，仲交畀家人照顧？

訓練出黎打劫殺人唔犯法

戰爭國家童兵.......

星爺d對白成日可以拎出黎用

可以訓練班未成年小童做中共打手，到時d官員就可以光明正大被殺，唔洗下下都抑鬱症自殺嘛

他只是個孩子呀！

原來連少年教導所都唔使入......

經典潮文配經典台灣曲風

次次有咩大獲野就瀨屎瀨屁
瀨唔到啦，就話撞親個頭，有病
計我話唔識教就唔識教啦，瀨咩野

人道毀滅

他只是個孩子！

殺完人都仲可以無罪
痴撚線國家

個靚仔知道自己殺人都仲繼續如常生活
返番屋企繼續大開殺界，清除蝗蟲

中國 唔意外

他只是個孩子

道友明

正解 所以好多nfl/wwe人又係話突然間失去意識 醒番就驚覺自己殺左自己親人/全家

因為個腦已經受左傷 殺人時全冇意識
外國法庭仲係到研究緊到底冇意識殺人有冇罪
醒番黎就

唔好啊大佬 你鍾意嘅殺埋我老母囉
收聲！我無你咁無人性 我唔係有心㗎 我唔係有心㗎

支那應該了解下國情 檢討下幾歲以下免刑責
之前又係有單小學雞殺左個女同學 因為妒忌佢靚

不過都係唔評論鄰國事務

你個腦壞架，壞架

Primal Fear

佢剎習習有冇事？

姐你老母

乜撚嘢報紙佬嚟？震盪都寫撚錯